邊個再同我戴耳機就係便衣狗

今晚邊個和理shop再戴耳機同其他狗狗聯絡

繼而圍捕市民

就會直接打入蓄牲道，永不超生

捕風捉影

起碼唔比佢地咁易contact 自己人

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

邊個再屈戴耳機就係狗既，邊個就係分化割蓆，未審先判

點睇zella 民間報料電台？

字大就有用吖！？帶少陣耳機洗死吖

大把人用耳機通訊，而家係你自己切斷自己嘅通訊方法

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結